大 波 gem 回 歸

gem出道-喺香港嗰陣(唔計鏟青嗰期)好pure好好j

去到大陸變瘋蝗漿胸縮左又樣衰左

但最近大奶奶又返返黎喇

籃球機

part 2先係籃球呀
0：58

仲好記得當年接觸佢 係因為巴士road show播where did you go

有無人覺得gem同taylor swift個改變有啲似
一個細個玩country song 無啦啦變左公廁玩仇恨式音樂
一個細個玩下情歌 無啦啦唱歌唱到上宇宙 fashion sense 突破天際

第一幅 係真空定離哂罩。。。 格黎一定睇到點 其實

離....好明顯係有黑bra

條皮褲好好J
阿婆底褲仲正

真係佢先知

Source

lm

gem gem bb

佢就嚟變 或者根本係抄 miley cryus d trashy look

Lm

其實where did u go時期真係好好聽好正而且係佢自己作更加大加分 宜家真係俗氣曬不了

想參與討論

回不去了

屌 嬲

泡沫 唔正咩 老老豆豆

雖然好j。但第一幅係改圖

真咩

J了藍球機條片

支那婆都有人岩

其實 係香港 粵語樂壇廢 市場萎縮 好大關係je
自己唔爭氣 唔通你禁佢言 唔準佢唱國語 有人仔唔比搵咩 好老實

見到個reply 笑撚左

支那醬，不了

樣靚波大又白滑
好撚正
係矮左d同腳唔靚

可否提供參考資料給大家研究研究，

塞左幾多塊野係入面 鬼影變幻球喎大佬

thisav 打gem 好似以經有

條link 死左 有冇巴打留低

磨牙

睡公主 where did u go All about u

點解我thisav 係搵到 另一條 search 香港歌手。。

香港歌手果條條女身材似呀漿多d 佢有鬼呢張圖果個咁大

耶E耶E耶E耶

係改圖咩
我咁多年嚟都以為係真

冇睇過呢條
我淨係睇過一條夜晚拍狗仔式
淨係見到女仔個口到心口

腰粗腳短

照屌到佢兒夜姨野以夜儀野

圖一件衫而加拎返大陸拍賣值幾多

你個名

仲記得佢唱借東西的小矮人首歌 好鐘意套野同首歌

發生咩事，係咪已經離哂題

收皮啦支那gem

搵人 唔擺link都講下 search Gem 係第幾頁好嗎 九萬幾條片。。。

你果個乜撚野thisav 咁猛料 得果兩頁

假㗎
我有全條片
之後其他角度睇係鬼妹嚟

Seed呢

有片就放 唔好淨係講

我屌真係有教學

頭先真係search到萬幾
睇左啦 聲唔似 聽得出係講開英文tone個種女
同埋身形都無咁橫 🤣

講緊女人大波
你就係都要屌其他野
諗起黃子華句自暴其短

記得好多年前係某論壇睇過篇甜故
係老強少女漿

淫GEM破處記
好想搵返黎睇

真係幾正

出唔晒

事格多年有冇人搵得番圖1個fans？

有野想問佢

轉咗台

篇野真係好睇
不過冇可能啦 gem叫床一定好嘈 嘈到隔離廠都聽到